%!TeX root=../../encours.nouveau.tex
%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% EXERCICES %%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{ExosApp}
    \subsection*{Généralités sur les lois discrètes}

\exotd{01}
\exotd{02}
\exotd{03}
\exotd{04}
\exotd{05} % commercant TODO: corrigé
\exotd{06} % pair impair TODO: corrigé

    \subsection*{Lois usuelles}

\exotd{10}
\exotd{11}
\exotd{12}
\exotd{13}
\exotd{14}
\exotd{15}
\exotd{16}
\exotd{17}
\exotd{18}
\exotd{19} % Conditionnelle TODO: corrigé
\exotd{110} % TODO: corrigé
\exotd{111} % TODO: corrigé
\exotd{112} % TODO: corrigé

\end{ExosApp}

\begin{ExosConcs}

\exotd{20}

\end{ExosConcs}

\begin{PAPL}

\exotd{30} % Loi binomiale négative TODO: corrigé
\exotd{33} % Autre écriture espérance TODO: corrigé
\exotd{31} % Sommme de 2 poisson indépendants TODO: corrigé
\exotd{32} % max et min

\end{PAPL}
